不如比啲支持一直保護香港文化嘅channel

whizoo前前後後出咗好多關於香港本土文化嘅問答比賽
好笑得嚟又學到嘢 值得更多人subscribe佢哋

梁柏堅咁能勁

勁撚到 識咁多歷史嘢

推

1

啱啱睇完
香港人唔鍾意輸

佢哋真係好用心
但真係衰在啲女唔得
其他小薯茄啱channel微辣上到位都係因為有女
所以先累積到打手日日係連登開po

你又啱
香港YouTube唔sell靚女已經好難吸新觀眾

梁柏堅好撚勁

麻利都幾勁

全世界都係靚仔靚女係多人睇啲㗎啦

醉酒佬好撚勁

G技

Push
whizoo啲content好用心又有創意 仲要搞笑
佢地值得有多啲views

好難想像片入面7個人都一致地咁樣衰